有個大陸女人以為我係證券經紀

我開頭仲以為係上次個女人，點知今次仲好玩
點做好？

要收三十萬之前要你比幾萬手續費

用下腦啦 你玩人 定人地玩緊你阿
中學生

On9仔醒少少啦

大家都係玩家，開心完冇蝕底既